拋磚引玉,討論deadline應在何時

不打飛機、不傳耳語、不割蓆篤灰
前設資訊
6/21 星期五會開財委會批明日大愚
6/28 大阪G20,侵侵已經放左風會搵習總傾香港
大家都知道無了期咁比政府拖絕對會變成5年前雨革2.0

主要要求:
1.完全撤回修例,保證不會重推
2.釋放無理被補人士
3.追究警察濫用武力

純粹學術討論

個人覺得星期五會係一個好時機
一來明日大愚都係大獲野,開唔到會即係可以推遲件事
二來星期五六日可以連住各種遊行集會,保住活動既連續性
雖然好肯定民陣內部一定已經DEAL好左,但唔可以一味交哂比佢地,我地係咁多年既經驗已經充分體驗過,雖然到最後都係要借用佢地把口同政府DEAL,但比大家有基本共識都好重要

推

推
唔好拖到71呀

pish